{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108412",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 사월"
    },
    "text": "宿泊施設は計39の客室で構成されており、すぐ近くには宣陵駅、彦州駅、駅三駅、宣陵駅があります。言語サポートは韓国語で提供されます。それぞれの客室は最高級マットレスと寝具を使用し、ネットフリックスとディズニーを無料で視聴できるサービスが提供されます。一部の客室はマットレスと寝具を最上級に交換し、一部の客室は寝具が備えられておらず、スマートテレビが備えられています。寝具のない客室は清潔で、ホテルのネットフリックスとディズニーを無料でご覧いただけます。宿の訪問者は宿がきれいで洗練された雰囲気を持っていると言い、若干の古さはあるが防音がよく、快適な宿泊を提供すると言及します。また、宿はくまのプーさんが可愛くて掃除に対する責任感と自負心が感じられ、広い浴槽を提供して背の高い人も満足できると言っています。宿泊施設は親切なサービスときれいな寝具が加わって満足度の高い宿だと評価しています。その他にもスチームアイロンのレンタルが可能だという事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "計39の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには宣陵駅、彦州駅、駅三駅、宣陵駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語のサポートがありますか？",
            "answer": "韓国語のサポートがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室は最高級マットレスと寝具を使用しており、ネットフリックスとディズニーを無料で視聴できるサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の一部はどんな特典がありますか？",
            "answer": "一部の客室はマットレスと寝具を最上級に交換し、一部の客室は寝具が備えられていませんが、スマートテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "寝具のない客室でも利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "寝具のない客室は清潔で、ホテルのネットフリックスとディズニーを無料でご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の雰囲気についてどんな評判がありますか？",
            "answer": "宿の訪問者は宿がきれいで洗練された雰囲気を持っており、若干の古さはあるが防音がよく、快適な宿泊を提供すると言及しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設はくまのプーさんが可愛くて掃除に対する責任感と自負心が感じられ、広い浴槽を提供して背の高い人も満足できると言っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は親切なサービスときれいな寝具が加わって満足度の高い宿だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "その他、宿泊施設にはどんなサービスがありますか？",
            "answer": "その他にもスチームアイロンのレンタルが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 430
    }
}